國民女神IU 自拍爆擊美照四連擊

12日，IU通過INS分享近況自拍照並附文“化妝真的很好的那一天”，昨日在全州進行了代言廣告拍攝的IU，因為漂亮的化妝所以要自拍紀念，小女生的心思真可愛！

豬西扮上菜

無腳

最後果張

又唔帶bra

留意到眼尾位個妝畫出咗 令對眼大啲

痴線靚到

果種靚法唔同D

睇到會想同佢做愛果種

仲以為一入到黎會有床照睇

第3張係點樣自拍

腳

第2張

國民女神欣宜 自拍爆擊美照四連擊

長頭髮冇咁靚

自拍床照

好似玩緊零系列

依套咩黎架想down 黎睇

最後果張好正 MK妹

孝利家民宿S1

素顏